岑子杰 你條友 咪撚係到扮屎棍

仆你個街 得地個個 禮拜 出黎 支持香港 時代革命
你老母 你係到做乜撚野 影衰哂 假到西 原本當 睇唔9到

香港人 加油 我地自己 支持大家

好心樓豬搞掂自己語文能力先啦

你唔撚明 返大陸 港語 唔撚識？

係光復香港呀Sir!!

樓豬岩岩工場放工
唔好怪佢

打錯字姐 😤

衝出黎柒

真係完全睇唔明

屌你老母臭化閪啦
港語 不撞文 屌你老母

乜撚嘢港語呀
咁大個人未聽過咁講

JM9

不推文* 嬲撚到打錯字 屌

寫得咁差，1毛都唔比

我緊係知 👍

尷尬咯

打錯字 😅

Pull

樓主出名語癌末期

用語音輸入法都排好d版先啦

樓主似中坑

又浪費acc

講緊咩呀你
有冇前因後果 同 理據？

手殘 眼殘 語癌
死得架喇喎

拉

港語咪就係大陸人同台仔稱呼香港廣東話既term

以免樓主繼續比人笑佢柒

呼籲大家不推文

得地個個
得你老母咩
咩港語黎柒頭

811 叫人去北角
101 叫人停一停
而家搞分化

肯肯定係鬼，block 完上一頁

好心你地咪理佢

啊sir做野唔洗你教

推定不推

善用不推文

大陸仔樓主 拉

零分重作 thx

P.S. 使唔使介紹 岸久舞若衣 俾你識

我就未聽過咩叫港語
你咩鄉下？

樓主洗唔洗驗下腦先

P牌仔 咪幫佢堆下，阿sir 冇人理好可憐架

p牌仔我記得即使唔開不推文都推唔到文

善用不推文回覆
又多個可以block既三毛ac

Jm9 樓主老母生樓主嗰陣生少左個腦？

咁就浪費咗個ac

你 戇鳩 完未？ 三毛 進修 下啦

港語
屌你老母 一下就露底

你老母 就生左呢個叉燒 👍

到時見👍 香港人 只有 自己支持自己🙏

屌你 五毛嚟講你演技算差 對白唔撚合格

樓豬語癌

低級大陸垃圾五毛 blocked

又多隻mon po狗

唔識中文？

大陸閪收皮啦

五毛發現

emoji...

五毛仔樓主
扮乜撚香港人 blocked

大家 都係企同一條線 分化撚 多得你地

BLOCKED

仲有, 值得留意既係

樓豬出過叫人去北角既 POST

之前引人出北角 原來係真既

你中意點講咪點講 你唔係現場 你知條撚？

拉

分化狗收皮

blocked sir

咁唔專業既，1毛都唔值

1020
拉

樓豬讀多啲書先出嚟講嘢啦
不過點講都好啦唔割

。。。講緊咩？

點解我仲見到呢個post

好撚低級屌咁就浪費咗個ac

係fb睇到

樓主喺咪飲醉酒